消息指匯豐銀行大廈中左武肺，明起關閉

source: rthk
暫時未有詳細報道

push

病貓，DROP TO ZERO

封，然後偷晒D錢去造韭菜